冇有人係大學畢業做地盤

有冇巴打有經驗想問下條路係點？例如人工升職機會

利申讀business fg做過1年

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

地盤好搵

職安真漢子

大學就做工程師啦 地咩盤

通常大學生講話做地盤 講到有文有路 一開始以為真係落手做

點知後尾望多望 原來係地盤文職

地盤乜嘢先得㗎
安裝工人又係地盤
科文又係地盤
工程師又係地盤

以前都係落手做有做過幕牆做過拉線

師兄做師傅定點
畢左業幾耐先轉行
我岩岩入行

我18年fg 覺得文職唔岩做
真係做落手果隻
好怕會後悔

我有朋友hd完出黎做地盤文職 一開始人工唔高 而且有時ot到無止境但無補水

落手做你開ot起馬都多一工

文職真係on79

文職係咩先？admin就預咗人工低
如果係engineer/safety，條path就好大分別

會唔會寫係履歷？

仲寫咩野CV
人地遲下接手埋間公司做腦細la
贏在起跑線上

想做安全佬

返工識過條友真係讀到master grad走去做打理
貪人工高

管工？

地盤文化好難頂，d人好撚19
捱得到就有錢搵，捱唔到就出糧搵錢睇心理醫生

夏天真係熱鳩死

Yup

做到隻積咁

今時今日仲做con?好快成班人失業喇啵
你大學畢業就唔好入行喇

點解咁講既？ 我以為政府出個on9明日大嶼會有好多工作機會添